(轉貼) 屋企印傭炸左我養條魚黎食！！！！

家裡新請來一位印尼女傭，我打電話吩咐她把家裡新鮮的魚拿來炸下等下回去吃。回去之後，看到的結果是她把我弟養的羅漢給炸了😵請問我該怪我自己還是那位印尼女傭😞

緊係覺得呢啲魚好核突

成隻異形咁

我想嘔呀

你無做錯到！

笑撚左

諗起有篇新聞係阿婆蒸左條萬幾蚊嘅紅龍黎食

條魚好靚 應該差唔多2-3千

個咀都唔同

yes 啲色水都唔一樣

屌

條尾都唔同啦，圓尾變長方尾？

明明紅色，

炸熟左變啡色

唔識魚就收嗲啦 可以伸出嫁

啲金魚以為自己個西鑲金 你班異形都有今日啦

應該係同一條黎

條尾都唔同

你炸撚完都唔同樣啦

炸完會縮水

手掌咁大條炸完變左成隻碟咁

游水果陣張開比人炸到收皮咪拿埋一舊囉妖
幾大阿你地

我老母一睇就知真係同一條
利申 老母四十幾年入廚經驗

小學雞黎

好撚想嘔啊

我想知細佬番來見到條魚個反應

你地唔洗再坳啦
等我出馬

以為係龍吐珠

話時話龍吐珠食唔食得

食得
好多觀賞魚喺原產地都係用黎食

明明紅色
炸熟左變啡色
假使相當勇敢 怎可挽回自身

新紮師妹d劇情

煎得幾靚

但點解個咀會長左

...

見到都唔開胃

好撚怕呢啲金魚彩色魚

條女more

痴撚線

鬼才

食返印印隻豬做補償

番邊間教會啊ching

又係喎

係鬼同一條

去左鱗咪唔同色
炸完有咩唔啡

好嘔心

有細碟家嘛屌

用個腦諗完再覆POST啦以後, 條生魚張相都未必係死個一日影啦

三頁既post咁多笑點

色水咁靚，可能唔止

咁到底好唔好味

好勇敢 咁醜樣都夠膽黎佢出黎劏

印傭:你班香港人食D野真係奇怪

佢真係做到野呀

笑到仆街

好撚多包拗頸小學雞

好撚好笑

印印：屌新鮮魚拎去炸，識唔識食架

其實煎得幾靚

>

港女既錯
最可憐老細佬

咪係,手掌張相唔一定近期影

阿七啊

好唔好食